【叫香港人爱党爱国 = 笑話】孟晚舟被拉 VS 何志平被拉

孟晚舟被拉：
外交部出口打嘴炮
五毛攻擊加拿大駐華微博
党煤報紙口誅筆伐美加

何志平被拉：
八方不動，水波不興，屁都唔放一個，任其自生自滅

叫香港人爱党爱国，下場係點，心照啦下話

佢地從來唔當香港人係自己人，香港人唔可以返大陸做官

你將condom同寶貝女拎黎比？

時辰到

美帝搞撚串左個party啦

董建華好慘， 明明中國夢係走去美國而家又去唔到

正確啲講係成個廣東都唔畀
因為粵人好造反 孫大炮講過香港從來都係革命基地